有冇啲夢大家好深刻？又有冇人識解夢？

有個夢纏繞住我 已經過咗一個月 我重晚晚諗起呢個夢

有晚發夢 全公司同事一齊公幹
點知去到機場我先發現自己忘記帶任何行李又無帶錢（全身得50蚊要捱幾日）
喺夢入面我好冇自信 驚大家睇我唔起
又驚比人知我冇帶錢
又驚比人知我嚟緊幾日冇衫換
夢入面好不容易過咗幾日
我每日都唔開心咁過
但又無工作夢境
到咗最後一日 上到旅遊巴去機場
我突然醒起漏咗件外套喺酒店房
夢境係之後要去D凍地方，但嗰刻衣衫單薄
但我好驚又唔敢講
唔敢叫司機返轉頭
但亦知唔拎返就以後拎唔返
我估起勇氣同一位同事講我漏咗件外套喺酒店
點知同事大聲講然後成班同事一齊聲討我
連老細都話我
之後夢境就完咗
到呢刻諗起都眼濕濕有D唔開心

係咪有擔心過遇到咁既情境。

夢想過曬3個女神。啲夢仲記得。個時好緊張

夢見自己推人落樓再諗方法毀屍滅跡 好撚真實

夢見自己見到有人肢解一個婆婆, 跟住我行行下望到周圍都係手手腳腳 重點係夢中既我見到呢D嘢好平靜